La base de datos se encuentra alojada en un servidor propio.
no es necesario cambiar su configuración.

Para ejecutar el proyecto solo bastara publicarlo y acceder a la url principal.
Para los ejercicios basta solo con acceder a:

- http://mihost/ejercicio/1
- http://mihost/ejercicio/2
- http://mihost/ejercicio/3
